---
layout: page
title: Обо мне
permalink: /about-me/
---

## Кто Я?

Я человек! xD. Ну а если серьёзно, меня зовут Александр. Мне 14 лет. Я живу в Украине. Я веб и Android разработчик.

## Мои навыки

Я знаю HTML, и сейчас учу CSS и HTML! Так же я разрабатываю прошивку Pixel Experience для моего телефона Это мой первый web-сайт созданный с нуля! Я один его создавал несколько дней. Тут я буду практиковать свои навыки WEB!

## Мои контакты

[Моя почта](mailto:alex.chycherin51@outlook.com)

[Мой Telegram](t.me/sevralt)
